其實點解唔癱瘓MTR?

如果聽日根本都係比人當蟻踩 當槍靶
點解唔停咗香港嘅運作？好似最大效益加最少武力

合法遊車河

[香港命脈][野餐以外]一星期暢遊港鐵體驗包 [鐵膠推介]

...你真係似啱啱出冊

Sorry 今日出咗去成日無mon住 不過上面巴有link啦 唔該哂

麻煩哂